仲未見任命警務處處長消息？難道有異常？

奴隸聰已經白痴地錯過退休，被延長一年任期，任期今日屆滿。但到現時為止，仲未見任命警務處處長消息？難道有異常？